發現麥當勞肯德基譚仔超市門店大部份都係女人

男人去晒做運輸/倉?

啲女唔出去做邊個養啲mk仔?

文員又係女易請
保安都係女有著數

sale一買一賣又係女人優先

男人得返體力勞動同技術要求高嘅工先有得撈